有冇人知邊到有得買D-arts嘅奧米加獸

小弟最近睇完數碼暴龍tri.
想買3年前d-arts出嘅奧米加獸
有冇巴打知道香港邊到有得買
或是太耐斷哂貨無可能入手

有銀彈就唔怕

一係就屌shf果隻就平啲

要抄價？ shf好膠

推

?$

？